trump 係咪已經end game 左

jb贏埋nv 就270 啦 就算其他羅灑都係268

係

Az末豬

zhù 住
zhū 豬

Az未完

Fox News call左AZ

AZ未點完 佢依家暫時有253票

AZ唔會藍
驚西咩

新會然

az 過左50％啦 未點完都